\# Баг-репорты
--------------

Баг № 1 авторизация : ввод корректных данных username — admin, password — admin
--------------------------------------------------------

-   Предшествующие условия:
    -   форма авторизации, что бы воспроизвести ошибку, нужно
        авторизоваться под определенным пользователем. Данные для
        авторизации : username — admin, password — admin
-   Приоритет :
    -   Low (низкий)

-   Серьёзность :
    -   Trivial (тривиальный)
-   Шаги :
    -   открываем страницу
        http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
    -   вводим в поле username — admin, password — admin
    -   нажимаем кнопку Log In
-   Результаты :
    -   ожидаемый : Logged In Successfully
    -   фактический : Username Not FoundLog In Successfull
-   Окружение :
    -   операционная система : Windows 11 Pro
    -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная
        сборка), (64 бит)

------------------------------------------------------------------------

Баг № 2 авторизация : данные для авторизации не корректные ( поле username или поле password пустое )
-----------------------------------------------------------------------------------

-   Предшествующие условия :
    -   форма авторизации, что бы воспроизвести ошибку, нужно
        авторизоваться под определенным пользователем. Данные для
        авторизации : username — admin, password — пусто
-   Приоритет :
    -   Low (низкий)
-   Серьёзность :
    -   Trivial (тривиальный)
-   Шаги :
    -   открываем страницу
        http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
    -   вводим в поле username — admin, password — оставляем пустым
    -   нажимаем кнопку Log In
-   Результаты :
    -   ожидаемый : Enter Both Username And Password
    -   фактический : Please Enter Bouth Username And Password
-   Окружение :
    -   операционная система : Windows 11 Pro
    -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная
        сборка), (64 бит)

------------------------------------------------------------------------

Баг № 3 авторизация : данные для авторизации не корректные ( имя с ошибкой )
----------------------------------------------------------------------------

-   Предшествующие условия :
    -   форма авторизации, что бы воспроизвести ошибку, нужно
        авторизоваться под определенным пользователем. Данные для
        авторизации : username — amind, password — admin
-   Приоритет :
    -   Medium (средний)
-   Серьёзность :
    -   Major (значительный)
-   Шаги :
    -   открываем страницу
        http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
    -   вводим в поле username — amind, password — admin
    -   нажимаем кнопку Log In
-   Результаты :
    -   ожидаемый : Username Not Found
    -   фактический : Username Not FoundLog In Successfull
-   Окружение :
    -   операционная система : Windows 11 Pro
    -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная
        сборка), (64 бит)

------------------------------------------------------------------------

Баг № 4 авторизация : данные для авторизации не корректные ( непрвильный пароль )
---------------------------------------------------------------------------------

-   Предшествующие условия :
    -   форма авторизации, что бы воспроизвести ошибку, нужно
        авторизоваться под определенным пользователем. Данные для
        авторизации : username — admin, password — amind
-   Приоритет :
    -   Medium (средний)
-   Серьёзность :
    -   Major (значительный)
-   Шаги :
    -   открываем страницу
        http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
    -   вводим в поле username — admin, password — amind
    -   нажимаем кнопку Log In
-   Результаты :
    -   ожидаемый : Incorrect password
    -   фактический : Username Not FoundLog In Successfull
-   Окружение :
    -   операционная система : Windows 11 Pro
    -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная
        сборка), (64 бит)

------------------------------------------------------------------------

Баг № 5 сообщения выводятся в верхнем левом углу страницы
---------------------------------------------------------

-   Предшествующие условия:
    -   форма авторизации, что бы воспроизвести ошибку, нужно
        авторизоваться под определенным пользователем. Данные для
        авторизации : username — admin, password — admin
-   Приоритет :
    -   Low (низкий)
-   Серьёзность :
    -   Trivial (тривиальный)
-   Шаги :
    -   открываем страницу
        http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
    -   вводим в поле username — admin, password — admin
    -   нажимаем кнопку Log In
-   Результаты :
    -   ожидаемый : все сообщения выводятся над кнопкой Log In
    -   фактический : сообщения выводятся в верхнем левом углу страницы
-   Окружение :
    -   операционная система : Windows 11 Pro
    -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная
        сборка), (64 бит)

------------------------------------------------------------------------

Баг № 6 авторизация : применение иностранных языков для ввода данных
--------------------------------------------------------------------

-   Предшествующие условия :
    -   форма авторизации, что бы воспроизвести ошибку, нужно сменить
        язык на французский, или итальянский, или немецкий и
        авторизоваться под определенным пользователем. Данные для
        авторизации : username — admin, password — admin
-   Приоритет :
    -   Low (низкий)
-   Серьёзность :
    -   Trivial (тривиальный)
-   Шаги :
    -   открываем страницу
        http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
    -   нажимаем на один из предложенных иностранных языков
-   Результаты :
    -   фактический : перевод всех заголовков на выбранный язык
-   Шаги :
    -   вводим в поле username — admin, password — admin
-   Результаты :
    -   ожидаемый : успешная авторизация
    -   фактический : происходит сброс заголовков на английский язык и
        надпись в левом верхнем углу Username Not FoundLog In
        Successfull
-   Окружение :
    -   операционная система : Windows 11 Pro
    -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная
        сборка), (64 бит)

------------------------------------------------------------------------

Баг № 7 авторизация при выборе языков: кнопка авторизации имеет надпись "S"identifier"
--------------------------------------------------------------------------------------

-   Предшествующие условия :
    -   форма авторизации. чтобы воспроизвести ошибку - сменить язык на
        иностранный
-   Приоритет :
    -   Low (низкий)
-   Серьёзность :
    -   Trivial (тривиальный)
-   Шаги :
    -   открываем страницу
        http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
    -   нажимаем по очереди на один из предложенных иностранных языков
-   Результаты :
    -   ожидаемый : надписи на кнопке авторизации должны быть разные
    -   фактический : кнопка авторизации имеет надпись "S"identifier"
        при выборе всех иностранных номеров
-   Окружение :
    -   операционная система : Windows 11 Pro
    -   браузер : Google Chrome Версия 113.0.5672.127 (Официальная
        сборка), (64 бит)
